［學術問題］扮上菜英文係咩

近排識咗個鬼仔
佢而家就係我隔離
想同佢講港女成日扮上菜
應該點同佢講好

Pretend to be upper vegetables

我同佢講 pretending good vegetable之後
佢好似都係唔明

She is not good vegetables

可能個鬼佬帶菌 咪要隔離囉🤔🤣

Kong girls often pretend first-class vegetables.

Sorry 肥絲老師

pretentious bitch
attention seeking whore
gold digger

跟據你想點講任意組合使用啦
不過成日識人開口埋口罵女人
顯得你冇咩風度啦

同鬼仔笑笑口講句
not the best partner
或者 you have quite a special taste
咪仲有效

play hard to get

Hong Kong girls are easy

A bitch but view herself as a posh woman.

pretending high-class vegetable

Pretend to be Tsai Ing-wen.